有冇人用真名上連登?

我就係識我既入黎say個hi

hi

咁我出返去先

Hi 可以約我踢波

邊狗

Hi

大家都姓鄭

我都係

你好

hi

me handsome?

收皮啦垃圾邊狗

陳寶珊

me

我

我 夢想做歌手嘅俊男

？

我
我叫pop子

我唔係用真咩，我用自己嘅自份做ac 名
利申：D cup嘅貓咪